請好好珍惜校園生活，特別係中學

出左黎做野 雖然唔似中學/大學 放左學都要煩學校野，做assignment 溫final ，放左工通常無咩工事做 但返工其實日日不斷做routine 野，無咩勞力，但係精神上嘅折磨 雖然每個月un un 腳就有 兩皮幾野

讀書嘅MT final嘅壓力只係微不足道係督屎嘅一粒塵

好想繼續讀書

訓先，天朝仲要7點半起身返工

你以為好撚好笑?